有假嘅3m豬嘴/filter流入左香港市面！

我知好多家長同小朋友都會買定啲豬嘴同filter防身，但係有啲不法商人/無心入錯嘅人引入左假嘅filter同豬嘴返香港，其他我唔講，嘴嘴氣密到都由鳩佢，最多帶完帶機會敏感，但filter假真係好撚惡毒，因為假嘅filter啲棉係乜鳩都頂唔到，分分鐘以為自己擋到行前食白煙奶撚左野就仆街。

我自己係幾間唔同嘅鋪買過filter
但係發現左香港出現左CN版嘅貨品出現
我上網check左CN姐係中國內銷版
香港係無CN字眼
如2097棉 香港平時嘅就咁寫2097 大陸寫2097CN

但我買過2097CN手感同我之前買嘅係一樣
直到我今日拆開諗住幫手足砌定先嘅時候
發現到帶批CN版隻手感好撚怪
我上網搵點分真假
唔好屌我淘寶網
一Google呢個最詳盡

我唔知信唔信得過
但我對比返舊嘅真係好怪
我聽日噴下模型用生命值硬接 試左先會派比手足

總知大家小心CN版嘅3m產品！

推

推上熱門俾家長睇到

光

復

香

港

push

快撚啲幫我推上熱門！
唔好等巴打中撚左伏俾狗捉左都唔知係filter出事

輕輕一推

推 好危險

屌呢啲都有假,防唔到買嚟把撚

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有31,705/100,000個簽名（10 Aug 2019 at 02:34）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

呢個必須推 假既話消防隊會好大獲

推
前線手足要小心呀
催淚彈毒性好勁架

仆街 早幾日買左批大陸字
唔知係咪黎呢

我之前都見過架啦CN版
但真係除左出黎裝緊feel到怪怪地...

天滅中共

保險起見 推上熱門

比更多家長見到

真係寫住CN屌 又要再買
諗緊係咪豬嘴都要買過
得個6006罐係英文字有冇正版包裝睇

CN未必假！

我無keep包裝wo

屌

想問問係咪姐係咁
學生哥用左120蚊買 有少少心痛

cn真係未必假我係棉奶左野分到 罐我真係唔知點分

Ching我同你一樣 係咪新填地買

唔係呀

新填地部份淘寶貨

小推

[長文][嚴正聲明]各位巴絲開始失焦 當下立即重回正軌！！！

講多少少 香港代理有一段時間無派貨
呢幾日..
自己諗
點解有啲日日都有野賣
有啲話無返好耐嘅野
利申 識間無野賣嘅

大陸狗做生意 唔出奇

生命值硬接

寫韓文嘅係咪真

支那乜都假～

救大家幫幫我
［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

其實有CN字眼唔一定假貨
只係鋪頭係淘寶入完貨再拎出黎賣

淘寶好多假貨

我記得 CN版韓製 國際版就新加坡

豬咀佢話最後2個
心急得制買咗
冇見有防偽貼
其他2個都有防偽貼
但好驚個防偽貼都係偽造

最撚怕佢入左假野

買左CN既手足建議照用住先, 不過袋定多對棉唔對路既到時即換

咁假3m豬嘴可以點分？如果真係不幸買左個假嘅 再係香港配個真嘅罐安唔安全？

Send去比大丁睇
香港賣1000 淘寶賣350

真定假都好，只要聞到味就要換罐啊！！！

我睇話假嘅 如果過到氣密都ok
但淘寶個隻6800 300蚊唔撚好買
真6800 個面係PC膠
淘就....

淘寶咪假野

仆街你唔講都唔知中撚咗伏

佢個6800真係中彈就含左

推 要檢查清楚

大把手足(包括我)係6月中已經係淘寶訂左堆防具落黎，當中亦都有3200/6200 + 罐/棉, 咪又係一樣咁用無事無幹
淘寶有d鋪賣流野, 但唔代表全部都賣流野

屌 咁賤嘅

其實好撚危險，我質疑過啲賣cn版既五金老闆，佢地都支吾以對。有啲仲爆響口話輕啲所以我拒絕所有cn版

CN唔一定假！ 有手足係台灣都係買到CN版 應該係純粹唔同地區唔同版本 好似iphone咁

仆街唔怪之得新機落地咁快就頂唔住
係我on9上網買

Push

有雷射logo，有得上網對返個編碼，CN唔一定係假

真

可以提供網站？
小弟有唔少

行貨好多cn版 其實仲有韓仔版 韓仔版最安全又易買

如面對惡意post請善用不推文回覆！

佢拆開入面，每個豬咀都會有一份說明書，書上面有講點分真假，好似會有website

pish

ok 醒左睇
因為我對過 假嘅分別好撚大下..

題外話有冇人知3M 1201套裝work唔work?
1200面罩+3001CN盒+3N11CN filter綿
好驚聽日仆街

推
前線小心呀

分別係邊？ 同埋氣密係咪掩住呼氣會脹起個個？好似過到氣密但帶左個鼻個啲位會痕係咪正常？我個個係6200

倒不如…

香港本身啲3M貨係同大陸唔同，街上好多都賣大陸水貨，大陸水貨一定會有呢張貼紙，香港行貨係冇嘅

大陸岀名假嘢多，3M口罩都有好多流嘢，最好就貴少少買返香港行貨

安已不

換上手同啲字

唔慣會痕

唔係話唔想買行貨 係全港無貨嘅情況下..

姐係咩意思？ 但我帶3200又唔會痕

咁怪定帶得唔好

下真？

應該唔會，可能我真係中招

之前amazon 買左個都有呢個貼紙
依家想買佢都唔肯寄黎香港

exactly買咗呢set綿

淘寶三舊水想俾塊pc鳩你？
pc鳩好貴架

玩到咁無良心

我見大J 條開箱片用落又ok
佢都係淘寶買

應該做完氣密 啲料就

支那出品
害人害物

推 手足小心

推 家長們唔好買錯假貨呀 !!!!

我都用上海廠CN，實測冇問題
問題係有啲CN直情係假嘢黎

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

推

[長文][嚴正聲明]各位巴絲開始失焦 當下立即重回正軌！！！

幫推

海關

唔推唔得

我今日係組左成套野

個豬嘴本體係完全沒包裝，其他就全部簡體字，
仲要好q貴，我聽日去完大埔食飯，先同你地講假定真.

但係大J開箱片
佢個6800都係淘寶喎

2091啲字好似好實色咁..

CN

點分邊間鋪係真

個本體有d黑色野

對棉ok 嘴唔知

淘寶有一模一樣 7件套

好撚驚，我聽日係控煙辦

食黑冰第一個舉報你 但你有無罐架..

6006簡體字版本，

香港人真係好撚慘

急問九龍仲有邊間良心店有貨？

幫推

推呀

我都係果到買

其實上淘寶要剔番"正品保障"

"黎創家居專營店" 賣正貨

推

時間越耐 群眾警覺性會越低

相熟五金都話因為3m之前供唔切貨，拆唔切櫃。
斷貨嗰陣好多乞衣五金喺大陸淘貨落黎，所以先會有早排有扣關單料。

問左附近間文具批發公司
呢幾星期3M 6200同大部分p100棉都無貨派
得單豬咀3311k個set 仲要俾貨唔跟filter
我聽住個老闆打去屌點解無跟
市面上好齊貨賣緊既 自己諗咩來源啦
賣罩還好 但假棉同罐真係會死人架屌

依家新填地街賣既都係一set，大陸嘢黎。一打開包裝，個罩臭撚到呢

未必係假，但通常生產地係唔同。
CN應該係國產，料就點都差啲

推咗先

好懷疑今日去嗰陣見到巴打你
不過你買咗幾錢

用左成個月3200+3311k 個人覺得好夠做 又平一set加埋90蚊左右 就咁買個3311k先30蚊左右
3200唔用果陣又可以放係條頸到掛住
反而6200條帶唔夠長

濾罐6006同6006s有咩分別？

屌你老母 賣假野死全家

410，有人話amazon300就ok

3M有出CN版架，入貨最近。除非你依家仲買到KR JP版。

我買咗差唔多300
但係係6003

你唔要，俾我 。我正係買唔到6006 、2097.

唔好自已嚇自已。依家除非Amazon訂，多數CN版。

[超突發] 豬嘴濾罐60923返左貨！！！！！

上amazon睇都好多人屌買set但係送到黎冇filter
都唔知係咪3M專登玩野

問左幾間五金鋪乜柒都冇，完全唔知點入手
依家班狗癲到係民居亂咁射，睇黎要硬食

推 咁大獲

我都係淘寶CN版60926，好好彩係正版，真係完全擋到

嘩 乜咁撚無良嘅

3M好似有得用code check真偽

賺埋呢啲黑心錢

好在巴打發現到

推

各位請留意：

Fact Checked
樓主，你post咗 條LINK嘅公司 ，係淘寶上叫“ 鵬一商貿” ，公司信息的註冊號 ：营业执照注册号：91370785MA3CF***** ，根本就冇 “鵬一” 呢個名稱

根據淘寶網上電話號碼： 153-3646-5656 係屬於 山東濰坊地區嘅公司 “ 濰坊柏众商貿有限公司 ， 社會信用代碼 ： 91370785MA3CF3GT27 ，成立日期2016年8月11日 註冊人：王鵬

好明顯 呢條Link 入邊公司信息係假， 點可能係2010年開業， 呢啲咁嘅公司係TB 太多假嘅信息， 假嘅評價， 千萬唔好同呢啲個人公司購買， 睇下，入邊全部都係真實工廠 。呢個就係阿李爸爸最初嘅發跡網頁，全部以工廠對外出口為主， 所以相對資料比較可靠。

淘寶買嘢，90%都係一啲個人自己開嘅店舖， 係其他地方攞貨賣（好多假嘢）希望大家小心留意。

咁毒

推

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

推
------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

無良商人

CNN 記者戴全面式口罩，都被黑警近距離射爆個面罩

買Amazon ，唔駛煩

所以啲工人戴住豬嘴吸幾年以為無事，點知老勢都係比流嘢佢。職安健都吿唔入。真慘

推! 我全部都用美國貨/ 日本貨

有刀手,有福建幫,有左膠 有督灰,有大台,會圍捕,玩大咗,失民心,要搵食,舊狗二哥好狼,下次先 聽日先 下星期先 下世先

兄弟爬山, 各自努力
不割蓆 不分化 不督灰
不被捕 不受傷

義士小心

感謝巴打通知

Pish

咁大獲
岩岩上網訂咗好似係CN 字樣嘅

又出陰招

裂左姐 如果係淘佬貨

見到即訂左十對

請大家認準目標

1. 對於D 藍絲廢Post, 一定要冷處理, 愈回應, 佢地愈High (藍絲不是敵人, 藍絲只是唔會醒既豬)
2. 商家對示威者有敵意, 可以建立罷買黑名單, 支持幫呢D商家宣傳出名, 但要以宣傳主線任務為主
3. 對住黑社會, 不主動攻擊, 但要識得自保同必要時還拖. 同黑社會合作既警隊係廢既

藍絲, 商家, 黑社會,
都不是我們既目標,
請記得目標只有一個,
就係呢個沒有道德既政權

五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命

推上babykingdom

光復香港 時代革命

cn係中文版

要買去美國買啦 仲淘咩寶 好易中招

咁樣大陸正版貨又係咪一樣質素先?
依點好重要

ching好波

可以多多利用呢個網買，美國直送夠安全
同埋差唔多所有豬嘴本體/配件/濾罐都有得賣，你只要search返個型號就搵到
圍返條數同amazon訂差唔多價錢，但呢個可靠好多

買野睇清楚
唔好比錢支那賺

光復香港，時代革命

咩假唔假，外國冇貨咪入強國，你唔用裝修佬都要用

唔同版本姐 唔代表係假
你可以話覺得佢係次貨
但佢唔係冒牌貨扮真貨個種假

ppp

推一推先 安全尤關

黑心 會死人啊

有假野一D都唔出奇 尤其係個罐 假野9成只係塞左活性炭 無其他野 我唔知真貨係咪都只有活性炭(無研究過) 我覺得假唔假貨都唔重要(何況未必真係假,可能只係大陸版made in china) 最緊要有效果

300$個隻假 500幾$先係真

推推

cn就係信唔過

警世 要推 小心支那假貨

最緊要夠快

美國直送免運費黎講3個工作天我覺得都算好快

有3套
係Amazon 訂

但有黑警藍絲會睇到

想問下，冇哂濾綿可以邊到買？
如果唔用濾綿只用罐又得唔得

6000系6006都單擋唔到

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

推cls

今日接機/大埔
聽日接機/深水埗/維園

小心北角

Be water

請善用不推文回覆

小心大陸 假貨

佢老味真係咩都有得假

經外地買啦，淘寶危險

人不送中
錢不送中

買激光劍除外

推上熱門

小心

全部巴打，立即報晒賣CN版既五金鋪名
賺呢d陰質錢，要拆撚左佢地檔口

[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！！！！！！！

幫大家sort晒岩用既配件，一撳條link就知有冇貨
請多加利用

輕輕一推 香港不需大台

真係3200+3311k 好夠砌
無論4年前無過期既煙，定728過期煙都擋到

反而眼罩就最大問題

CN未必假

推啊 屌真係大陸冇好嘢 催淚彈過期仲想搵啲次貨陰9我地

屌宜家邊到重有60926 or 綿買
家緊得6200 + 6003 =冇用

香港獨立

幫手推

推爆佢

push !!!

急推急推急推急推急推急推急推急推

哇屌

プッシュ

未必係假，但安全起見

機場罷工
罷買
831和平遊行
DEADLINE後罷工升級

屌！啱啱買咗

Amazon今日送貨去我到 我都睇下先

深水埗宜家大量cn版6200

做消防 似乎冇乜大問題

推爆

去左新填地成發買左set，有冇人實測過有冇問題，全簡體好撚驚

咁多假得...

Cn 版係雞野

CN版冇問題
利申 用緊

6200+CN罐都係買翻正常罐先
想問吓罩係咪都會寫cn？

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！

影嚟睇睇

p

屌你連中國貨，連防毒面罩都寧舍劣

屌你中國貨，連防毒面罩都寧舍劣

推，前線小心

facebook多咗人賣呢啲濾嘴

Must push

發國難財

推！

大陸係唔同名，例如香港叫N95，大陸係KN95
3M間Tmall店入面d貨都係用呢啲柒名
要對應返其他產地嘅名稱，係煩但應該無問題

咁點搞呀 冇裝去邊度入
我個日見新填地有一間仲齊貨買左
之後先見到殘體字

無錯

如果你個set係咁樣
恭喜你

。

入嚟投票啊
Google Form:

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

先前討論：
8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

cn未必假，自己判斷研究下啦

我有十set係咁

真定假拎上手就知

假野？

CN版未必係次貨
可能分辯大陸版(只能中國國內販賣, 競爭大/國家條款而賣平d) 同國際版分別
3m咁大間廠唔會做臭自己個朵嘅

但我買過真既CN版拎上手同普通一樣

推推推

手頭上cn翻版用咗一次就爛咗
仲有cn正版同香港原價差唔多

國難財都賣假野

大家要睇睇

正版好多地方都斷咗貨

防唔防到先
防到毒都可以用啦

係香港代理無貨到！比人扣起左兩櫃

推上熱門！推到BK都知！

真系好重要 全世界都要睇到

真係好撚陰毒

呢set 好抵但始終單豬咀，跑幾跑抖氣就會好辛苦
呢幾日收到7502裝左盒試戴發現舒服好多

文宣，貼出事實真相

屌 大陸到底有咩係真既

有假
推

pish呀呀呀

家長

佢話淘寶 淘寶點拎上手

想問下3200 配 3301CN 有冇用??

無用單嘴了
見到CN就小心

多謝巴打提醒

推
各家長注意

貴D去美馬買

屌 上次買左殘體字

見到cn唔慌好嘢，有冇得退呀？

我都係買到cn
如果係3m應該都唔會差掛？

有單會理你掛

好撚緊急, 推

推到家長唔好中伏
已親身試用真頂唔到

上返熱門

樓主係咪買左假野

開個新post直接出result教大家小心假野

推！！！

係

邊間？

係幾間到買 又無單唔記得

呢間？

我行左4,5間都無

有兩三間特別有貨賣架

呢間都有買過

我想但我手頭上無哂香港版
好難對比到

我唔知係咪香港版啦 但係我嗰個個包裝最起碼唔會求其透明袋包住

有袋就唔係cn版 cn版係硬鳩包住

咁平

搵淨罩都$110

得3301 + 3n11 棉= 3311K 組合要成$180

唔知真定假，等巴打解答

幫推
另外今日㩒/兌美金 今晚8點遮打見 818維園見
手持美金同午餐肉乜都有嘅時代要嚟啦

816㩒錢！816遮打見！818維園見！